50歲都仲A0係咪冇得救

冇

係，等重刷首抽

我諗你自刎算啦

你care就冇得救

45歲A0 巴打唔洗驚 生命滿希望